覺得連詩雅唱歌點？

感覺啲人對佢既評價都幾兩極化咁

好似冇咩氣禁，不過上次睇live都可以接受

幾日前新城既live

希望今年港台有得聽

把聲幾靚